
                      Aburrida y previsible. además no explora la faceta de 'inmortalidad' de la protagonista. Se podría resumir en una historia de amor... poco más. Ideal para verla en casa una tarde de lluvia de otoño.
        
            